（世界大戰）present project版面靚定內容重要D?

版面：包裝最撚重要！睇落靚 其實內容已經唔重要
內容：緊係內容啦！包咁靚 花咁多時間搞設計上既野有撚用

例子：
版面靚 字體清楚 內容一般
內容好充足 算top 但版面用十年如一日既ppt theme

只可以揀一樣

睇下你嘅對象係蠢人定叻人

內容，睇版面洗撚你做present咩，自己開ppt睇都得啦

PowerPoint 個theme M$宜家識自己設計
所以一定係內容

白底黑字簡結撚

一定係版面重要, 有時見到啲人整到字體大細不一, 啲相呀chart呀又壓到偏哂, 顏色又鬼五馬六撞到連字都睇唔到就扯撚哂火

利申, 處女座

why not both...

你睇下steve job present 都係得黑底白色再加幾張圖
就知係內容重要啦

白字

我覺得係你點講出黎點發揮最重要，跟住先到版面，吸引人睇，然後先到內容
內容寫得咁好咁有多咁詳細，我自己睇都得啦，洗咩要你present

Presentation Skills > 內容 > 版面

黑底白字都係一種設計嚟
發佈會啲mon唔似projector靠反射光線顯示影像，而係本身發光，如果用白底黑字會變得好刺眼同分散注意
另外仲有啲人係唔係都彩色字、斜體、粗體、大字、花花背景，冇曬重點。識得用黑白兩隻色show主要資訊都係一種skill嚟

試過加撚哂動畫做到好似Animation咁 prof同TA都睇到有啲估唔到 最後A+咗
啲內容其實普普通通